3) Mihkel Usima kaewas, et Selli metsawaht Jürri Korjus on, 2 mändi mahha raionud teine 11 tolli ja teine 8 tolli känno pealt paksud. Jürri Korjus tunnistas, minna raiosin teise männi pero puuks ja teise silla peale pakkuks.
Selle asja sees moistis koggokonna kohhus, et Jürri Korjus maksab 3 rubla trahwi.
